一早起身 見到個whatsapp係咁有女send今日個日子比我 究竟係咩事🤔

分手日子

翻譯:唔要你

唔愛你

520 HJ兩Q

sorry send 錯

好快變金句

其實係咩意思

巴打冇入1禮班group?